其實你地去salon染頭髮會點表達想染咩色？

其實我做洗頭既 唔係髮型師

咁今日我就幫個閪女人客染完個頭
幫佢吹乾緊既時候佢就已緊閪口閪面咁問我...

我 條女

：唉...又話幫我染奶茶色 都唔係果樣野黎既

咁佢講完之後我其實又覺得冇咩問題 但係我又係新人 咁就即刻上網搵下奶茶色係點先答穩陣D

咁我對一對佢個頭 原全一樣wo

:（指住佢個頭）呢隻咪奶茶色囉

咁正當我想比我搵果張奶茶比佢睇既時候
佢同時間又比左佢部手機我睇
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

然後我地大家互望大家既手機大概3秒

：........
：.........

髮型師就係呢個時候黎接手左
然後條女就嬲爆爆咁一粒聲都冇出直至埋單走人...

死港女淨係識飲埋D珍珠奶茶 抵死
髮型師唔夠國際化 開錯顏色

On9仔有色板睇

之後我都問番個髮型師做咩唔比佢睇色板

佢話條女睇完都揀唔到 早知要奶茶色 你（髮型師）話事啦

佢要珍珠奶茶色都唔洗染了
漂完就係

買杯珍珠奶茶車落個頭到
奶啦!

我會話，想染個綠到發光既

Saloon無人去 salon應該就大把女去

點會冇